同過150cm高嘅女仔一齊真係返唔到轉頭

點解?
好屌lor
可以成隻抱住嚟屌

閱

D女細細粒抱起上嚟屌真係好好L正

隻

仲好好攬

160 170唔可以抱起嚟屌咩

條女178 我真係想知點抱起佢嚟屌

樓主真人兩米五

細細粒又得意

150左右嗰啲拎高佢哋對腳掂唔到地
你鐘意將佢哋對腳放上膊頭棒住佢哋屎忽用條脷係咁撩佢哋隻鮑魚仔又得

鐘意拎住佢哋打橫咁撞又得
佢哋輕過160 170嗰啲
掛鼓時間又會長啲

總之一拎起身佢哋就反抗唔到

160 170就女上位嗰陣對腳打可以打開到好似啲雞翼咁張開囉

我就有腳趾有腳板就夠（最緊要靈活）

不過講觀感嗰啲係長腿嗰啲正好多嘅

女朋友米五都冇
平時屌閪真係好舒服

唯一唔好係腳短
女朋友比例算係腳長但始終都係唔夠米六米七嚟
但佢對腳肉地比例啱啱好
好撚正

正呀
我都想有個米五嘅女朋友

先唔講腳
矮既女仔通常無波

細粒女朋友成日都可以抱起
覺得佢好可愛

我女朋友仲要童顏
望落去都似中四中五
我就似26/27
睇落自己好老
出街好似拖住個細自己10年女仔咁
唯一好係佢老得比其他女人慢
第時年紀大咗都襟睇好多

見識少

我都覺得好得意

預咗啦
米五都大波唔係肥底就裝假狗

見唔少

Sls

咁放返個女朋友出黎啦 我要，唔好哂

香港地米五又大波嘅真係唔多
我見過嘅都係肉地多但又腳粗
其實點都冇咩可能fit晒

撚有女咩你中大毒撚

淨係梁凱晴 硯秋（blackruby) 長澤茉里奈 橋本環奈都已經係矮但係大波嘅好例子啦

幸存者理論

仲有好多喎
我只係抽啲出名嘅例子嚟講

邊有得話矮就一定冇波 咁唔通高就一定有波？
咁我都見過唔少高但飛機場喎

唔係話冇係少於高嗰啲啫 唔洗咁敏感

呢個身高嘅女仔都好攬
還是你以前個位150好攬？

咁我唔知係咪有人做過統計啦
定係對腳短啲屎忽豐滿啲就係肥底？

我只係覺得冇得話矮啲就通常冇波啫
同埋矮有波都唔一定係得肥底同假狗兩樣

比例上問題啦

好鍾意擺個下巴係佢個頭頂到

成隻抱起嚟屌

反而我唔鐘意腳趾
小腿 腳踝 性感好多

因為我av成日都會睇佢哋啲腳趾去分佢哋係咪畀人砌得好爽

我諗呢個就係我鍾意腳趾嘅原因

仲有就係有次睇到個日本深夜節目
你一路唱一路會有條女幫你打 喺咁嘅情況下個分數唔記得過幾多分會有幾多錢咁

重點係有條女用腳幫佢打 我見佢啲腳趾好似手趾咁靈活就幻想畀佢打會好舒服

隻？你條女係狗定雞？

仲要唔知點解個閪特別細有種填滿仲要撐爆嘅快感

150女含撚係咪就咁企響度含

你米9咪得

冇女

你都幾主觀下

仲要夠大力

明顯樓主係矮撚😂

我都唔想米五㗎
個個都米五唔通個個都想米五咩

米5老左之後呢

米5真係好撚慘

邊有咁多高佬，都係要跪

錯 係我好好攬

成個post 都係矮撚 戀童癖
屌女緊係要d 米7 40幾吋長腿個d la

利申：182

佢抱返起你黎屌

以前我都只係鍾情矮妹
但試過同170高妹一齊後就改觀了

=========

優點樓豬講咗啦，夠輕可以掛鼓
下巴可以放喺佢頭頂
可以玩跳跳錫 幾sweet
可以打住車輪坐蓮

但缺點都多
同矮妹出街，要遷就佢步速 （腳短行得慢）
要放慢腳步，好唔自在 （一係就佢要急步行黎就我）

錫錫時要彎腰 條腰同頸好攰

後入時因為腿短 個蘿友要拮到好高
同埋自己要坐低 好難發力
大家都唔舒服

=======

同高妹行街可以照返自己正常步伐

攬攬時個頭可以放膊頭，夠高 攬落有實在感d

坐蓮時可以玩面奶 （但打唔到車輪）

後入唔洗就位

半邊燒鵝脾 可以瘋狂舐腳

唯一缺點係放條腿上膊 / 掛鼓時好撚重

16x 果堆女反而兩頭唔到岸

大哥哥.jpg

分分鐘比佢火車便當返轉頭

幼女

想識

童童151
麗英148

你要講埋你身高先比較到架

想食

騾仔閪

米5肥既似小矮人

廋既似拖住個小朋友

肥廋比例真係要岩岩好先得

細細隻男上禁撚住黎屌
好有強姦feel

O'Neal老婆得157

兩者差左60cm都做唔到企係度含

155肥少少都唔夠力抱

180同150插緊係咪會好難錫（正常式）？

呢個post正評既全部都米8都無

小儀

無腳玩喎。。。

你有?

51 黃金週仲掛住屌150矮妹 blocked

都幾大機會
個主題本身已經笑到我pk

推車個陣成日一野抽起佢，佢腳離撚哂地反抗唔到個下征服感正到

我明 我真係明

唉 但未屌過米五

我3米高 好想有個150企係度幫我含

識人矮過160有E

終於有po吹奏矮妹 真係好能正..

你矮姐

對小學生身型真係冇興趣 除非大波

矮妹有矮妹嘅好

一抱住就可以係咁連技輸出虐撚到佢喊㗎喇

好撚正呀

3米就玩到好似啲h漫咁啦
巨人族暴虐啲精靈/妖精

不過前題碌鳩要馬撚咁大碌

好心自己操下啦屌你
講出黎都唔怕被人笑
我排骨仔都抱到肉地162周屋屌

矮先多大波喎清
高通常高瘦平
個世界好公平
矮妹無腳俾返個波佢
高妹有腿就無波

162

你幾高
我覺得米五矮到到侏儒咁

我有諗過侏儒呢個用法
我覺得用哈比人會好啲

扯咗就得

想問下身高差太大，69係咪會唔啱位？

建議樓主去睇下心理醫生

我估應該係
不過應該都要睇返係身長定係腳長

掹key
我而前有個師姐都叫monkey
好正
有啲高 有肉地 有身材 笑得甜 白😌

淨係識得屌

笑死 得矮仔先會話矮妹正 可以抱起黎屌

童顏真係好正呀

170既女先正
利申165

175

160同150都已經差10cm啦
咩高度都實有大波/飛機場
比例問題

我講既係真係150或以下
見過10個有9個/10個都係無波

求節目LINK

我啱啱想去返youtube搵都搵唔返成條
得返幾條幾分鐘嘅

幾年前㗎喇已經

我啱啱喺GOOGLE搵到
Youtube條片唔知咩原因剷咗已經

FB都可以睇返
暫時搵到最清係上面呢個網

(徳井義実のチャックおろさせて～や)
一係你試吓複製上面呢行字睇吓搵唔搵到

好人一世平安 THX

155-160嗰啲係咪唔嗲唔吊

小學生

鬼佬喎，碌鳩點同

感覺上普遍大波妹
講緊正常比例
係集中喺155-165 呢個range
超過呢個range嘅身材好唔係冇嘅
不過少囉
3個大波嘅ex都係喺呢個range之間

aggar
同埋矮嘅女仔好易睇落肥啲，呢啲身型比例無得講

以前入U ocamp有個大波組媽
150高
但睇落真係好似肥底（其實我覺得佢有肉地）
但比例上隻腳睇落已經粗
見佢ig post相多數都淨係影上半身
全身相一定係着長裙

細細粒可以屌到佢叫救命返白眼，呢D高妹真係無得比

真係唔鍾意太矮
165～170 啱啱好

證明你廢

你睇下沙sir, 抱起過邊個

150cm 160lbs
樓主抱比我睇

佢抱住你嚟屌

153cm E CUP 但幼腰

矮得濟

鐘意150個啲一係本身矮撚，170都冇，一係就戀童

屌過170更加返唔到轉頭
企係到後入唔洗好似屌矮妹咁要扎馬

真
而家女女150高，有啲後悔，次次後入都練緊腳耐力，一次要揾枕頭晾高佢

你幾高

樓主一定好矮

米五都冇你講乜春嘢比例...

185同150講野都好辛苦

有咩問題

所以鬼妹真係好屈機
有波有腳
樣都靚
應該話其實係亞洲人唔公平啫

比例算係腳長⋯⋯
Er⋯⋯⋯⋯你開心就好

屌過就明
屌150 後入係要企落床屌

米九都唔夠啦都係相差得12 cm
換算返正常角度當你175 就等於條女163
仲要越高個比例越大...即係條女冇咁大身高差感覺
163/175<178/190
178大約要兩米到啦，咁就可以抱起黎屌

終於見到正常人

真心覺得小薯茄啲女好劣質
講緊係基因劣質
唔明吹奏做乜鳩
就算嗰個大軍都唔係靚 冇波冇身材

行出街都聽唔到佢講野

鬼妹 骨架仲大過我
我都已經米八有做下gym
抱起嚟屌真係驚條J斷

老母話：細細粒嘅女仔好惡死
不過我嗰件都係150

160咪都係咁。諗起都攰

笑到仆街

矮嘅女仔多數係早發育
女人一開始嚟m 就會停止增高
當然對波幾大都係基因決定

條女163
無波又無腳
是旦比一樣我都好呀

痴撚線150都話有腳
160先正
細粒得嚟唔太矮，高妹就冇呢份可愛
比例好嘅仲有腳玩下，抱又得，咩姿勢都玩到
少少波路已經好正，高妹相對就要大波啲先啱比例
170以上嘅腳係正呀，但上身又會好撚橫

150cm 屌就過癮，打種就諗清楚先。有個親戚本身中等高度，同個150cm結婚，生左兩個仔都好矮，根據佢地條身高線第時大個只有155cm高。

利申：我老婆都係150cm高，好彩個仔似我，預計有185cm高。

講到矮好好咁

係仆野方面，砌150真係幾正，好有征服感

都係
聽過有人話矮好好砌
開頭都唔信
原來係真
條仔人馬座，可能喜歡征服感

我150 男友米8

為下一代著想都簡件高架啦
著衫都好睇

黨媒認證 線下文宣要人要資源

你係矮妹?

true 你諗吓啲芝娃娃就知你老母無老點你

抽邊度

唔夠力 就變成倒頭栽

身高線未必準
我7 8歲嗰陣係中間嗰堆
9歲開始突然爆出97%外
屌 唔想咁高

如果150cm60kg得唔得

一係兩樣都中

是咪戀童僻

同時溝一條女150, 一條女170係咪就滿意？

鬼妹都唔係咁多真係大波㗎

有好多都係隆胸隆臀

Ching識玩

屌撚死佢
撞撚到佢反晒白眼都唔停

同過 D cup 大波妹一齊返唔到轉頭， 之後有個A cup 既當堂覺得好柒

講比例
大波鬼妹一定多過亞洲人...

計唔計台灣 日本
屌你嗰啲地方好似盛產乳牛咁

唔好咁啦，情人眼裡出西施ma

不過計埋台灣都肯定鬼妹大波啲
同埋講緊嘅係有身高同埋有波仲要輪廓深一般都係比較靚鬼妹真係好屈機
白人根本先係完整嘅人類

關咩事

除非你本身係矮撚
試過170嘅女仔先知170係最好

矮有個好大問題。。

個西會淺d

冇得暴力抽插

鐵馬尋橋

Av d腳趾好撚假個個扮野

搞到入醫院就唔好

Sorry，米五都無真係接受唔到
感覺好獵奇好似屌緊侏儒

你幾高？

佢哋本身短撚

係咪真㗎你講啲嘢

現實係溝唔到女嘅可憐蟲

如果米五又平胸呢？

Popo

都正呀對我嚟講

唔係癡肥 正正常常樣識打扮啱自己風格我就已經冇問題

砸撚死你

如果條女180高但40KG重
一樣可以抱住黎屌嘅
身高不是問題
重量先係問題

高先正

狗咩屌你老母

係呀 但呢啲特例幾可有

勁輕 點舞都得

配種吓話

互含

可以企喺度屌

屌骨

屌 同你一模一樣

利申182

ex 170 對腳好正

鬼妹老得快
唯一優點係pink

我都係

靜音模式
無得啪啪聲

佢咩起你黎屌佢

唯一缺點係pink???巴打鍾意黑提？

好睇雙方身型比例

利申：條女162 我184，就得幾辛苦下

149.5最正

香港係咪真係咁多180up啲仔好撚矮

150左右嘅發育不良，冇波冇腳都正常
中等高度嘅就多返d冇腳有波，同稀有d嘅長腳大波

矮妹真係好好屌

驗眼啦

真係架?
有條女話自己150
真係咁好屌既我就去馬啦

同我case一樣

抱住佢掛鼓，好爽㗎！

諗起要紮馬推車真係不了

屌sor

使唔使咁撚串呀屌你老母冚家剷
快啲幫你老竇執骨啦 乞兒仔

咁撚樣叫寸？
你死撚咗佢啦

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺講女人嘅post都可以得一兩張圖 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

143 台妹最正

155cm 34c 53kg點睇

好肥

咁重都得c

我女人都係米6，真係咩姿勢都玩到，勁爽，次次都屌到反哂白眼仲要大波波，淫腳，腰又幼，真係打字都扯扯地

請出圖

我係矮妹 + 童顏

屌識貨！將佢攬實，個頭係你心口正撚到！

冇洗頭點算

無心冒犯
高你男友8cm
同160以下女仔真係搞唔掂 睇落去好似拖小朋友
你地30cm唔會有咁既問題咩

Ig?

屌你老尾見到你句野即時噴撚左

咁170 34d e 57kg呢

聽落好正

你依啲就真係串啦，柒左就柒左

有味
但又唔會hi 到成個下巴都係油

180 同 150 仆野，係一樣唔好，係傳教士式嘅時候，唔容易一路插佢一路奶佢lin，都做到但我要扭住條頸，奶得耐會幾辛苦。至於有巴打話推車要扎馬，我就慣左係床上跪住推，解決左扎馬問題

好似合體咗咁

唉，屌，咪撚講，依家返唔到轉頭搵極都搵唔到有，真心可遇不可求

咁正？

150著住校服屌最正

唔覺170女正

利申：170女

156配181都已經唔可以企係到後入
但攬住可以挨落男朋友個胸到好撚正

幾多E先
65E同80E差好遠喎

你本身幾高

我女朋友都童顏好可愛對我來講好治愈
其實係咪大部分童顏嘅對唔太成熟？